{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152208?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이 청계산 호텔"
    },
    "text": "オラカイ清渓山ホテルは、ジャズに最適化された様々な施設と品格のあるサービスを加えてお客様をお迎えします。 ここに滞在する間、お客様はホテルの前に広がる清渓山の麓の澄んだ空気を感じながら都心の中で休息を感じることができます。 都心の真ん中にある絵のような清渓山を登ったり、近くの良才市民の林道に沿って散歩しながら美しい景色を楽しむことができます。 朝食はLevel B1で運営しており、平日は7:00~10:00(入場締切09:30)、週末·祝日は07:00~10:30(入場締切10:00)です。 朝食料金は大人1人27,500ウォン、小人1人14,000ウォンで、バイキングで運営されています。 体育館は宿泊客のみ利用可能で、無料です。 利用時間は07:00~21:00で、スニーカーの着用が必須です。 スニーカーはレンタルしておりませんので、ご着用ください。 また、体育館は20歳未満のご利用はできません。 サウナは大人1人当たり18,000ウォンで運営されており、営業時間は07:00~21:00です。 未就学児は入場できず、8歳以上17歳未満の児童は保護者同伴時に入場可能で有料です。 イリーカフェは午前08:00~17:30まで営業しており、注文の締め切りは17:00です。 コンビニは1階に位置しており、営業時間は07:00から翌日01:00までです。 ただし、ホテルの内部状況によって付帯施設やレストランの運営情報が変動することがありますので、ご利用前に事前にご確認ください。 付帯施設である体育館とサウナの定休日は毎月第2月曜日です。 ただし、10月9日(ハングルの日連休)により、10月16日に変更されます。 付帯施設情報および定期休館日はカカオトークプラス友達オラカイ清渓山ホテルで確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オラカイ清渓山ホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "オラカイ清渓山ホテルは、ジャズに最適化された様々な施設と品格のあるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ホテルの前には清渓山が広がり、澄んだ空気を感じることができます。近くには美しい景色を楽しめる林道もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "朝食はLevel B1で提供されています。平日は7:00~10:00(入場締切09:30)、週末·祝日は07:00~10:30(入場締切10:00)です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人1人27,500ウォン、小人1人14,000ウォンです。バイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "体育館の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "体育館の利用時間は07:00~21:00です。ただし、20歳未満の方は利用できません。スニーカーの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "サウナは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "サウナは07:00~21:00まで営業しています。未就学児は入場できず、8歳以上17歳未満の児童は保護者同伴時に入場可能です（有料）。"
        },
        {
            "question": "イリーカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イリーカフェは午前08:00~17:30まで営業しています。注文の締め切りは17:00です。"
        },
        {
            "question": "コンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニは1階に位置しており、営業時間は07:00から翌日01:00までです。"
        },
        {
            "question": "体育館とサウナの定休日はいつですか？",
            "answer": "体育館とサウナの定休日は毎月第2月曜日です。ただし、10月9日(ハングルの日連休)により、10月16日に変更されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設情報や定休日はどこで確認できますか？",
            "answer": "付帯施設情報や定休日はカカオトークプラス友達オラカイ清渓山ホテルで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 540
    }
}